肥媽前夫先係真男人，真漢子

真

老冇認同

一掌打爆個死肥婆